{
    "question": "Sebuah benda memiliki luas permukaan 0,4m\u00b2 diberikan gaya sebesar 10n tentukanlah besarnya tekanan yang diterima oleh benda tersebut!",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p>=\u300bDiket:</p><p>[tex]\u2022 \\: A \\:  = 0.4 \\:  {m}^{2} [/tex]</p><p>[tex]\u2022 \\: F \\:  = 10 \\: N[/tex]</p><p>=\u300bDitanya:</p><p>\u2022 Tekanan (P) =...?</p><p>=\u300bJawab:</p><p>[tex]P =  \\frac{F}{A}  \\\\  =  \\frac{10}{0.4}  \\\\  = 25 \\: N/ {m}^{2} [/tex]</p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "1-jelaskan-pengertian-makanan-halal-2-jelaskan-pengertian-mak-131",
            "question": "1. jelaskan pengertian makanan halal ! 2. jelaskan pengertian makanan yang haram ! 3. sebutkan jenis-jenis makanan yang halal ! 4. sebutkan manfaat makanan yang halal!",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>1. makanan dan minuman halal merupakan semua makanan dan minuman yang tidak diharamkan oleh Allah dan rasulnya.Artinya semua makanan dan minuman boleh dikonsumsi dan halal sampai ada dalil yang menyatakan nya haram.</p><p>2. Makanan Haram sendiri merupakan makanan yang dilarang keras untuk di konsumsi.</p><p>3. \u2022 Semua makanan yang baik, tidak kotor dan tidak menjijikkan.</p><p>    \u2022 Binatang yang hidup di dalam air, baik air laut maupun air tawar.</p><p>    \u2022 Semua makanan yang tidak diharamkan oleh Allah, Rasul-Nya, d2an para ulama.</p><p>4. \u2022menghindarkan diri dari penyakit.</p><p>    \u2022 meningkatkan iman dan mendapatkan perlindungan.</p><p>    \u2022 menjaga akhlak.</p><p>    \u2022 menjaga khusyu kan salat.</p><p>    \u2022 mendatangkan rezeki yang baik.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jika-juni-2021-aku-baru-naik-ke-kelas-6-maka-maret-2020-aku-kelas-904",
            "question": "Jika Juni 2021 aku baru naik ke kelas 6\r\n\r\n maka Maret 2020 aku kelas... \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kelas 5</p><p></p><p>semoga membantu</p><p></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kls 5</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah ya </p><p></p><p>jangan lupa follow</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bahasa-arabnya-benda-yang-ada-di-masjid-secara-lengkap-517",
            "question": "Bahasa arabnya benda yang ada di masjid secara lengkap",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p> \u0645\u0648\u0644\u064a\u0646\u0647\u0633 : mukenah</p><p>\u0633\u062c\u0627\u062f\u0629 \u0635\u0644\u0627\u0629 : Sajadah </p><p>\u0627\u0644\u0642\u0631\u0623\u0646 : Al Qur&#039;an</p><p>\u0627\u0644\u062a\u0633\u0628\u064a\u062d : Tasbih </p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Sekian semoga bermanfaat </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-apa-yg-dimaksud-tanaman-toga-181",
            "question": "Jelaskan apa yg dimaksud tanaman toga\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Tanaman Obat Keluarga (TOGA) pada hakekatnya adalah tanaman berkhasiat yang ditanam di lahan pekarangan yang dikelola oleh keluarga. Ditanam dalam rangka memenuhi keperluan keluarga akan obat-obatan tradisional yang dapat dibuat sendiri</p><p></p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "23-kolom-ditunjukkan-oleh-a-angka-1-b-huruf-a-c-angka-100-774",
            "question": "23. Kolom ditunjukkan oleh...\r\na. Angka 1\r\nb. Huruf A\r\nc. Angka 100\r\nd A1=100\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>kalau ngerti bro:v....</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D A1=100</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "lengkapilah-organ-organ-penyusun-tumbuhan-berikut-422",
            "question": "Lengkapilah organ_organ penyusun tumbuhan berikut\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><em><u>gambarnya</u></em><em><u> </u></em><em><u>mane</u></em></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>.......</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kerendahan-hati-yg-ditunjukan-dengan-menyatakan-membuka-tali-kas-392",
            "question": "kerendahan hati yg ditunjukan dengan menyatakan \"membuka tali kasut_Nya pun aku tidak layak\u2018 diungkap oleh\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Yohanes Pembaptis </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>mlm in jwabannya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jieun-parafrasena-ieu-sajak-pahlawan-sajati-yasana-miati-uci-a-389",
            "question": "Jieun parafrasena ieu sajak \"pahlawan sajati\" yasana: miati Uci armilita\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>miati Uci armilita</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah ya </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "siapakah-presiden-indonesia-sekarang-pilihan-jawaban-a-jo-877",
            "question": "Siapakah presiden indonesia \" SEKARANG \"?    Pilihan Jawaban : \r\n\r\na. Jokowi\r\nb. Jokowi\r\nc. Jokowi\r\nd. Sudah pasti jokowi\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>E. Semua Benar</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga Membantu </p><p></p><p>Jadikan sebagai jawaban terhebat ya </p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>jokowi dodo </p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>sudah pasti jokowi jokowi ok</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "2-manusia-jatuh-kedalam-dosa-menyalahgunakan-a-wewenang-109",
            "question": "2. Manusia jatuh kedalam dosa menyalahgunakan.......    A. Wewenang\r\nB. Kehendak bebas\r\nC. Perintah\r\nD. Kekudusan\r\n\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><em>B</em><em>.</em><em> </em><em>Kehendak</em><em> </em><em>bebas</em></p><p></p><p><em>moga</em><em> </em><em>membantu</em><em>:</em><em>)</em></p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B. kehendakan bebas</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><em>semoga</em><em> </em><em>membantu</em></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}